如果開個cso 私服有冇人玩？

同隔離post個瑪奇好相似冇sql 要我幫你手動整
大部分gamemode都玩到 主要係想懷舊下同埋撚下d 點槍
官服新出果把放黑洞出黎嘅手槍都有
依家仲整緊個ser 開定post問下先 廿個人到可以玩下災厄（有8個season)+屍mode
撚完cso可以撚cso2我都有 不過content 冇cso 咁多

可唔可以ban晒啲新槍 未出龍炮前屍場好好玩

如果有又好啊

冇 我一派派晒所有槍 最多大家玩嘅時候禁用

諗起佢

想玩

CSO2咩嚟

想玩

利申:細個偷阿媽錢開cbox

當年出左一陣就執左 所以冇咩人識

外掛點處理

好懷念，最近同啲fd都講返

想玩龍炮牙史蒂夫

冇諗住對外公開
開個dc 同巴打玩 同埋打屍開咩外掛

1v1 闇影獵人+槌仔流

CSO=CS 1.6 modified
CSO2=CS Source modified

+1
而家D槍幾下就殺一個殭屍
似係全部開曬掛 冇曬以前個鐘刺激嘅感覺

Lm
正服香港好似無得玩...
Hoball ching

當年執補給箱把雙持mp741玩遊擊

俾6隻屍追 爽撚到

咁開ac 唔整屈機槍？
不過我好耐冇玩 唔知邊個位開始嘅槍失平衡
依家個版本同官服一樣

你當龍炮個期

我覺得係電鋸

DUP 條Link出黎先啦

當年細個冇錢 買30日精準都肉赤

斧頭個陣最好

有嘅 9沖

連發配金蠍 係意大利巷戰打游擊

咁我擺低1蚊跟機

可唔可以俾我同電腦玩吓團體死鬥

如果舊cso 會支持

出系列武器之前

屍1屍2最好玩

屍3玩斧bug就夠

Mp5

好似依家統一左

我有龍炮

樓主快開

召喚當年eps嘅團友

斧bug卡水路先正

好懷念玩地獄2個場
同dust 守個個窄位

mg3年代玩家
龍砲之前已經quit左
當年單刷初代雷比亞
初代頭4章災厄都未爆晒 難到飛起又唔夠人

留名

閃靈+MG3年代

Lm

仲未執？

MG3打災厄真係好經典

lm

有龍炮同毒龍鑽之後真係不了
個時拎把mg3 skull7打災厄好爽

仲好懷念以前幾把MG5同火神一齊掃到無彈果種感覺，失衡係開始出果把極道流刀開始，然後就係果把好似鑽頭既年槍

樓豬幾時開

GoGo

我覺得屍2至屍3左右
出水槍同搖滾貝斯嗰期最好

啲槍好玩之餘又唔破壞平衡
新地圖叫做出得密又有創意

之後就出到變星球大戰，冇眼睇

好消息 搵到舊版cso 未改hud之前果個版本
我自己同fd玩左陣新版都覺得好on9 又放黑洞又斬黎斬去秒晒d野
整好我就會開dc

G持

LM

玩1.6算啦

諗起以前日日玩屍2 1v1 連散+跳鎚 mp5+漂鎚

搵唔到舊版cso 嘅繁中版 好想漢化

玩到電鋸 抽唔到嬲到quit左game

真

我都係聽你講先知
想玩

Lm 等玩

細個最鍾意屍2 刀仔場

留名 cso
想玩佢啲災厄mode
但同埋又想玩cso2 個時成日玩玩下斷線彈game
都無真正體驗咁濟

記得當年一出cso就玩 後期定位變成槍屍game 先唔玩
剩係玩足球mode 1打9

差唔多搞掂 依個版本就係我細細個覺得最好玩既版 屍1 2 3

一直好想試下玩搖滾貝司
但窮撚

龍炮可以招女友 唔BAM得

幾時有得玩

想當年 係倉庫火拼個圖 用把金蠍雙擊風扇到班僵屍傻仔感

冇龍炮點溝女

一次過派哂槍好似冇咁爽

有得送幾千抽cbox就已經好好
跟住每個禮拜都送

好似會襟玩D

Gchi

留名，想玩

懷舊lm
個私服係開一排就唔開定遲啲會放埋出嚟比人玩？

一支輕狙走天下

幾時開放？想加入

L個m
細個冇錢買啲槍
我都想爽下

係咪我太老
未見過紅色銀雞

金雞好打得

最後玩就係命運金鑰

Btw 想玩

支持
休閒玩都幾好

有得玩未

一百個連登仔 每個月課50 都應該夠比server錢啦

留名 好似幾好玩

開cs1.6啦

留名j女

留名 鍾意舊版cso多D

係回憶

留名等開

J 安娜

支持

感動

朋友 我想睇車震

好掛住c2

c2突襲傭兵營真係世界級渣住把閃0 玩遊擊

係咪聽晚有得玩

Thx

屍1 最勁都係mg3既時代最好玩雪地場

正服未執都開得私服既咩

得返台服 同埋佢變左玩科技槍同大劍

上年down番玩左陣，係咁送箱，抽到之前啲神槍但係已經變左垃圾

連散 金蠍走天下

Cso 喋血香港個幾張電影海報入面係邊個黎 無間道 赤壁都有

當年守倉庫火拼出面個藍箱爽到

閃靈加雙子 彈到啲莎拉冇雷公咁遠

琴晚試果陣都係玩依個combo 好撚正

突襲傭兵營，貨倉，雪地場，意大利巷戰，墮落地獄2

香港版cso係咪執左連官網都上唔到上google揾得台版官網上到

is

入咗 諗返起以前爆nar 檔改槍

冇龍炮溝女

巴打識d 野喎

有game玩未
1P1禁水路禁雷禁狗槍

仲犀利過以前嘅nst

放隻game上steam得唔得？ban人＝ban steam ac

應該放唔到上steam,因為steam有外國正版server

當年個龍炮生左仔未

支持呀
如果整到好似岩岩出既屍mode就好

係 岩岩出嘅屍mode

ok awp india got 1

係咪已經有得反

安裝教學好複雜

cso都唔係好多年啫
龍炮出咗都唔知有冇10年

個DC入唔到

+1

抽咗4000幾個cbox，有七成都係中僵屍交配券

副本大法有冇用

然後好快就比人F3

宜家d年槍手槍把把都自瞄+360掃射

金蠍開始d屍已經跟唔到了
金蠍不了

推

正喎金蠍

前幾個月down返嚟玩
下下百幾二百ping真係玩唔落

push

Link失效喎巴打

dc 定 download

push push push

入唔到DC

F5

Both

cso 最正係女角

屍2 One on one 一定要出刀
勁正

已經玩到了?去到咩版?

C3

留名懷舊

加左張1.6圖入去開點知得

真係想有但新槍真係要攪攪佢

留名先

懷舊 push

想當年我都幾沉呢隻game！我諗我玩個時期都幾後—有隼雷、電鋸、蒼穹ex 。我淨係得蒼穹，算係半神器！
連環殺陣AS50+8好正，後期又有把驅魔聖祈（把槍原型係AS50,但係用聖水彈）配埋費南多（聖水手榴彈）一流。
同期好似有升藍屍（唔係香港個啲）,可以令每隻屍既能力升級例如移速、跳躍高度、降爆頭傷害等等。
果陣時興玩殭屍3因為入到個香港團！

Lm想當年咩外掛都用過又開咪唱歌騷擾人

唔好開掛

正
聽到個bgm就好感動

有無得踢波 以前開game淨係為咗撚波

呢個地圖 屌你正呀喂

依個版冇依個模式

去到紅白黑白雙槍年代已經夠哂

頭先玩雪地生存好撚刺激

係咪舊時d人用cs1.6加amxx插件改個種
舊時玩過下nst 同 bte版

no

個螢幕解析度較唔到

尋日玩得好開心
細個啲回憶翻曬黎

可以加多d 屍圖玩btw 你game 名叫咩

巨斧bug改左啦

我最後一次上cso係2016年中，果陣已經改左

倉庫火拼呢個圖勁多gimmick
試過同我個fd兩把連散一齊玩遊擊
天橋，CT大廈樓頂可以用旋轉跳黎fake屍跳落去
TR間倉庫裡面紅貨櫃樓梯可以禁W+A/W+D打斜爬梯滑上去上面平台(人物會有加速)
水路可以喺入面禁實A/D再一直跳可以行勁快
人質房對出有盞燈可以用疾跑+bunny hop跳上去

講得有D high，始終小學嘅回憶

好想玩！留名

其實依家已經玩得

電鋸開始搞爛平衡
之前嘅槍根本百家爭鳴乜都有人用

有專門遊擊(散彈衝鋒)有專門龜點(連狙)，步槍機槍就自由位，玩乜都得，企喺遊擊槍/輸出槍嘅中間

連狙幾把點槍，貝西，審判，連環，WA2000各有特色(貝西有小小op，佢可遊擊，但係把野好撚重)

有啲散彈特色係擊退(M1887,雙管散彈)，有啲就粘屍

龍炮隼雷呢D就玻璃大炮，隼雷冇人幫你粘屍等收皮

但係電鋸?佢係我覺得第一把可以一挑多嘅武器，高傷，右鍵無限彈(代表唔係玻璃大炮)，範圍攻，無起手時間(巨斧嘅缺點)，包辦遊擊龜點，可擊退喪屍，再搶埋飛鷹十字弓個位

-----------------------
如果私服有得逐把槍改數值，我建議將重狙傷害提高一倍(除隼雷)，佢DPS係咁多樣武器最低

果把極道雙刀，屌你老味，雙手離開個mouse keyboard都可以殺到人
鑽頭槍叫螺旋牙，歷代年槍mix，個鑽頭成4米遠，仆街

嗰時貝西係最破壞平衡嘅槍 行路連射都唔會射到周圍都係 水路對住頭射又高傷 拖屍都算一流

準雷其實都高傷 但問題唔射中頭=廢到rj,同埋彈藥偏少(冇記錯30粒) 但災危某啲王係神槍嚟

反而好鐘意M95 wa2000依啲偏冷門槍,不過都係變咗戰神打飛機用

電鋸未有手伸長嗰個殭屍又係一個破壞平衡嘅武器嚟 不過嗰時抽到真係好爽 係咁右click咁掃屍掃到遠一遠

置頂

點解入唔到DC

Dc 條link係咪過左期⋯⋯

麻生亞子真係好正

娜塔莎先正

崔智云

開唔到驚

以前抽到閃靈獵手同雙子銀狼已經可以開心玩屍場

係咪可以有晒所有槍

支持
覺得龍炮出之前應該係比較平衡
斧頭切槍bug改埋應該very good

另外想問點開私服？
係咪要有成隻game嘅code先

點先入到?

想DOWN

一齊挽cso ?

好少人

明明冇防毒都係開唔到game